旺角阿伯已經啟動左公程式

中國共產黨，全黨死清光

等候人道毀滅

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

大預言家，佢死左未？

雨革個時見過

電！腦！大！爆！炸！！！

香港獨立，唯一出路

果然啟動嗰陣冇通知班柒頭皮

邊度有得拎宇宙通行證？

存檔死清光

屌屎忽

如果依家講呢啲嘢一定講到一半俾警犬圍住黎毆打

懷疑呢知呀伯係時間旅行者

香港智能身份證

個察佬幾忍得. => 忍得笑.

以前只會笑.
不過今日睇番, 真係小得大快人心!!